[垃圾辦法]建議泛民搞實體公投決定點投

呢個方法，結果真心50/50。但既然政治現實上係點都會過，咁樣起碼唔洗淨係屌泛民，叫做喺政治操作上做到啲野。

同意？

純粹想港共同少數派輸